台港long d 圍爐取暖

台灣由今年二月起開始封關。
香港人入唔到去，
台灣人黎香港一來一往起碼要28日，
好多情侶被逼分隔兩地。
有啲本身諗住結婚既、有啲有左BB仔都生埋，
都係見唔到面，成個人生計劃被打亂。
面對依家個政局、疫情真係好無助。
最近有班好熱心既台灣人發起左
Love is not tourism 既活動，
希望可以爭取到伴侶簽證，等相愛既人可以團聚。

🙏🏻🙏🏻🙏🏻
long d 既一齊加油💪🏻

幫幫手🙏🏻🙏🏻

條女二月冇見到家下 仲話下年冬季先開關

去個ig 睇下，you are not alone

可以去ig 睇下個詳情了解多啲

🙏🏻🙏🏻

港台LD起碼冇咩時差
我係港美LD，13個鐘時差，好多個月冇見

都係既，追完美國大選啲新聞都覺得攰
不過我依家驚政局不穩多啲
台灣嗰邊可能要下年年尾先肯開關

Push

唔講以為IG D人已經死哂

Present 手法
睇埋啲故事呀好感人

long d得就預左有d可能
我自己都港台

有乜感人唔感人 依家科技咁發達

對上一次見係12月

台灣咁少武肺case係因為把關得好

依家因為依d原因要搞人地開關俾你?

Long d 唔預埋有肺炎喎
本身兩地咁近兩三個月見一次冇咩問題
依家無了期咁等嗰種感受好唔同
科技幾發達到係冷冰冰，代替唔到真人呀

台港same here
最近成日鬧交

機率細唔代表唔洗預

如果支那攻台 到時無得見 又出黎講?

可以了解下。台灣已經放寬左商務、學生簽證一段時間，都行之有效。其實伴侶簽證個做法係一樣。

其中一位台灣網友既意見：

「我支持伴侶簽證要持續研議配套措施，以防疫為前提來嚴格把關。身旁很多異國交往的朋友，本來預計今年計畫結婚或來台工作，怎知道遇上疫情，計畫取消就算了，分隔兩地還不能見面。這個議題不是只有台灣，其它國家也面臨這些問題的發生。

這對跨國伴侶來說，真得是一件很焦慮的事情，不求設身處地理解，但請別用太多情緒字眼，勒索別人的權利。每個人都有他們想要的人生未來，別因為只是跨國戀情，你可以評論「台灣人命也是命」、「戀愛不重要」，但不代表別人就要妥協。異國伴侶已經在這次疫情妥協很多，今年大家都很辛苦，不能體諒也沒關係，但別再當鍵盤酸民雪上加霜。」

重有依親簽證tim

咁點解唔用上面既方法入台 硬要人地特別照顧你

就係驚呢樣野，所以有好多人其實係想結婚然後過去。嚴守防疫措施，檢測、隔離，機率同商務、留學係一樣，而呢兩樣係依家都有。

未結婚唔可以依親。
有case 係未註冊生埋仔都唔可以依親，
因為註唔到冊，所以小朋友既出世紙有一方係空白
另外，有啲係book 晒酒席都結唔到婚，因為冇任何途景入境。

咁點解唔叫另一半黎香港結婚先
28日都頂唔到 要人開放情侶簽證？
如果入去分左手係咪又要遣返？
而家規矩就係咁 各個國家都係咁

唔係各個國家都係咁
有十幾個已經有sweet heart visa
建議你去睇睇個ig 先
了解代替指責，感謝🙏🏻

黎香港註冊定居咪得

大把香港人係香港擺酒都cancel哂

我上網搵唔到有幾多學生/商人 經豁免入左境

唔知第時開左既話 會有情侶會有幾多入境

重有點樣prove係情侶 用咩準則

擺酒cancel 左都係仲可以一齊，或者簡化形式結婚。但係分隔兩地就咩都做唔到。

你話一方黎香港結婚再依親，理論上係可以，但對台灣既風險係一樣，個台灣人出完境再入境同香港人入境都係有風險。

台灣放寬商務及學生簽證：

申請居留證過去

講d唔係方法既方法
台灣政府都建議國民非必要唔好去香港啦
仲香港註冊 比人國安法扣住左點算
講緊如果個台灣人可能當過兵/做公務機關已經有機會拉
仲有就係 你要用呢個方法簽 即係有個台灣人肯出面保你入去
你咁叻仔搵個台灣人願意用伴侶簽保你入去試下囉
讀書讀壞腦

情況好似香港團聚咁
150名單
可以去香港但就去唔到中國
可以去台灣但就去唔到香港

收皮啦 傻鳩

你呢個係伴侶簽?
同埋你post圖係想證明保證書好易呃返黎?

貼出黎又話呃返黎
真可悲

簽左

既然唔係呃返黎咁你post黎做乜
到時有伴侶簽都係同一規格架啦
都要有個台灣人擔保你在台停留既行動
點解你就得,伴侶簽就唔得?
係咪你個身體特別構造

你要用呢個方法簽 即係有個台灣人肯出面保你入去
你咁叻仔搵個台灣人願意用伴侶簽保你入去試下囉
讀書讀壞腦

你講 我咪話你知我試左囉
你柒左就認啦 唔洗係度ee哦哦

不嬲講緊依家已經有方法入台 點解要特別再開

配合中央疫情指揮中心防疫措施，自臺北時間3月19日零時起搭乘飛機起飛來臺的非本國籍人士，除持居留證、外交公務證明、商務履約證明，或其他經特別許可者外，一律限制其入境。

不如你講下你點入
同埋你條撚屌叫台灣人去香港
唔好當無講過呀

其他經特別許可者 ：依親

你真係唔識架wo

「不嬲講緊依家已經有方法入台」

講咁撚耐又POST哂保證書咁
原來想表達
想見伴侶咪登記結婚囉
笑撚左 原來個腦真係坐住左
不如幫你講埋啦
唔係去結婚,見黎做乜

依家又spin到我自己主動貼出黎咁
明明你自己串鳩人叫人試下搵人保證
點知真係有 柒左就係咁spin

唔阻你

spin?哦咁我自己原文quote返啦
「你要用呢個方法簽 即係有個台灣人肯出面保你入去
你咁叻仔搵個台灣人願意用伴侶簽保你入去試下囉」
我既原意咪講緊就算有伴侶簽都要有台灣人擔保
你post保證書出黎如果係想回應我既話
即係想證明搵個台灣人擔保門檻係唔高啦
點知問你係咪想證明呢樣野, 原來又話唔係架喎
chok完一輪先知原來係依親入台
你唔貼出黎點會知你個腦原來坐住左
講黎講去原來去台灣登記結婚=有其他方法入台
好啦再幫你問多次 唔係去結婚,見黎做乜
幫你整合完啦 多謝唔阻我
躝啦柒頭

佢個意思本身就係如果咁想入台灣咪叫你台灣伴侶入香港結婚再申請居留證

串人人地po證據 你自己理解錯又係度嘈 當自己無串過人？

幾搞笑而家d人

沉哂底既post無啦啦有人做架兩真係當人白痴
不過唔理啦, 反正一樣係聽唔明人話
不如我幫你(地)組織啦 你地黎黎去去講咁多野都係想表達
既然你地咁想見面點解唔登記結婚? 登記結婚自然入到境
講到尾論點一樣無變, 換左層皮當新野
宜家呀, 叫得伴侶簽/Sweet heart visa
而唔係依親簽/結婚簽
就一定唔係想結婚先有得見啦
宜家講緊既然商務/學生可以開通道
long d情侶都想爭取下伴侶申請入境見面囉
唔係爭取豁免擔保人同豁免隔離
又唔係爭取豁免審核, 點審核樓主post埋可以參考德國做法
根本唔知你同樓上條友講登記結婚可以入境係做乜鳩
離哂題 中文係咪U架屌

終於有人明白我講咩。
其實我地願意配合所有嚴格既政策入境團聚，
就好似商務同學生簽證咁。
依親係只有已經注册既人先可以。
你話黎香港註冊就得，
但唔係個個都有至少28日既假，
亦都唔係個個都諗住即刻結婚。
既然商務簽同學生簽都行之有效，
咁放寬伴侶簽其實都係可行。
當然我地唔係要求即時放寬，
係希望可以逐漸放寬，
起碼唔好當伴侶團聚=觀光旅行，
因為係性質上呢兩樣野真係完全唔同。
我地希望係嚴守防疫底下，俾long d伴侶團聚既機會。如果想了解多啲可以關注下個ig

類似既運動全球都有，唔只台灣。除左係爭取sweetheart visa，其實都想俾long d 情侶圍爐聚暖下，喺呢個困難既時間知道you are not alone。

我都係，仲散鳩埋。

唔好扮聖人啦 話人讀書讀壞腦係你
你好好講野 人地會咁？

但其實就算有簽證都係要隔離 都係要28日
淨係想表達 而家台灣入到香港 都唔係話完全無辦法
咁如果想一起生活就結婚 尤其有小孩但未有簽證個d

你想要爭取無意見 但都會有人想表達自己想法
呢條友自己串人先 而家又扮聖人咁想幫忙爭取
跟住而家話係人地問題

係呀我笑鳩哂你兩個傻鳩
幾時叫版主過黎扣我分ban我account

成熟少少啦
幾幼稚先會拎扣分ban account出黎講